有冇人發覺自己已經愈來愈唔識得比反應人

就好似個乒乓波咁彈下彈下唔再彈咁，愈來愈唔識得講嘢，變到靜哂

有 發現回應人時要諗好耐 即時俾唔到反應

已經應都唔想應

冇，仲好似粒瀨尿牛丸咁越彈越高

哦

吓

係呀

唔係咩

好呀

88

突然病完呢排都係咁
唔知咩事
平時應該可以好快

屌以為自己開post

由好外向變到內向

已經唔記得左個轉變點係幾時

樓主做咩代我開po

我反而由内向變到更加內向

巴打 做個朋友 唔係好識同外向人做朋友

我都唔知點解
時不時頭腦空白左咁
就算對住Ex 都係咁

我都係
咩事 點解會咁

我都係

唔想思考

想唔想試下佛系交友？

我都係
可能學生時城府唔深
唔驚得罪人
出黎做野，驚亂講野冇大冇細得罪人
但又唔識得體咁講野，就唔講野算

中學時期覺得好岩傾好岩咀形既friends，而家約出黎都已經冇個陣咁好傾，咁多笑點喇
係唔係人大左，壓力負擔多左就係會咁？

其實唔係唔識 反而係唔想俾反應人 覺得同人相處太攰

巴打同你一樣
而加出黎做野 第一份全職 唔識規矩
俾人似小朋友咁 耐左就得個聽字 好少搭嘴

不了 thx

冇反應 冇語氣

一路等緊有人可以turn on 我

覺

返工個種tone唔熟就好慢
放咗工就好快